同事去旅行前比左個hangover list我

佢真係串"hangover"
我應該比咩反應好？

你識撚曬所有英文字?! 你未撚試過講錯英文?! 你條傻系on99咁人地仲唔知比咩反應你啦

講得好
屌你老母就黎你老母唔黎m都放上黎傾